被逼分手 離家出走

我今年20歲，我中5嘅時候 識到一個女仔，我原本係一個讀書唔好，成績好差嘅 人，但係同左 哩 個女仔一齊之後，成績就好左好多。 有一次比父母發現左 我拍拖，就逼我地分手，個陣 讀中學無反抗能力，就分左。個陣同個個女仔約定左，我dse 完之後就一齊翻，點知我一直等，等到year one 完，先知道個個女仔同左第二個一齊。

半年前，我又遇到一個女仔，因為我讀中醫，我去左內地實習，而個個女仔係 醫院另一個實習生，佢大我2年，我地一齊返工一齊放工，夜晚又一齊散步。大家都中意睇英超，相處落就一齊左，我地一齊左半年，我翻香港第一時間就有同我阿媽講，但係佢就一笑置之。

今日佢話想同個女仔傾電話，但係就講左好多難聽嘅說話，逼我地分手。宜家我離家出走左，銀行得翻千幾蚊，手機得79%，好無助。

點解咁大個拍拖都要管

on9

我有好好地同佢傾，佢從來都唔傾，我上asso 之後 讀書好努力，唔想佢再失望，每日溫書到2，3點。從來都唔會認同我

個女仔同我都唔想放棄，我宜家 諗梗點算好？到底搵工做，定死死地氣翻去

係，佢講廣東話。

而且佢唔蝗，佢好 慳家，對人好有禮貌

因為咩事要你地分手先

因為你係絲打

佢一直唔中意佢，話佢大過我。之後今日無啦啦話想同個女仔傾下電話，望下。。。之後我信，點知咁樣

要尋真愛記得唔好拎單程證落黎 唔該

無打算咁，我地打算一直異地戀。我每個月見下佢咁

你超級上去搵佢同佢住

垃圾老母

同佢講分左手 事實拍緊拖

咁點解你仲要同佢講你拍拖

係咪最後想借尿袋
不過既然真心相愛不妨去佢度一齊生活，自己組織一個新家庭好過

On9,咁撚大個仲管到？

我宜家真係好無助。
個女仔話佢好難過，之後就聯絡唔到啦，我好擔心。我又唔知宜家自己點算好。

其實根本唔使同你呀媽講咁多
講句我依家拍拖咪算

最後過多幾年比親戚問點解未結婚你就話你拍親拖你老母都搞散你
佢應該落唔到台

搵個fd屋企頂住當先 搵野撈啦

咪撚on9啦，遲d佢簡件豬排俾你你都要？

樓主可以再廢D

唔係，啱啱我阿媽同佢講我地屋企無錢，個女仔都話唔介意，願意同我一齊努力

我都知，我啱啱 打算同佢好好地再傾，佢話唔聽，一就分手，一就走

我問。你確定？
佢話係
我就走左

我都知今次 唔可以再退讓，我真係好想對個女仔好，好想比幸福佢。半年黎，我除左返學就係返工，一就溫書

20歲仔連自己中意既野都唔識得自己爭取
咁鬼凍你去得邊度 返歸同老母撐到底仲好啦

去fd到借宿借電先啦，過左今晚先
之後買少少衫褲替換，唔好俾佢地搵到你
千幾蚊夠過一星期
如果你依家唔堅持，咁就一世都係咁
加油

巴打我欣賞你 留個露名先 有冇朋友肯收留住幾日 唔好衰比老母睇 依d咁既老母都唔化既

你還好嗎？出面安唔安全？頂唔頂得順？

我報個平安先

我阿媽啱啱打過黎話同意我地，估唔到我係咁認真

屌
無柒用
條女都保護唔到你做乜柒男人呀？

根本咁撚大個，係老母要怕個仔唔理自己

廿歲仔，如果今次都縮，我估你唔會再有骨氣反抗嫁啦

成功左啦，多謝你地啊。。。。。。

又多個煌來港

覺得幾應景
唔好屌我殘體字，唔係我寫

下次帶個男朋友返去就解決到

Detail please

20歲人仲俾老母控制到 玩埋d中學雞離家出走

你咪害咗個女仔啦

何況你老母咁撚無禮貌 同你一齊又要頂埋你個垃圾老母 仲要無錢要捱 真係喊三聲

好多香港男人唔係怕老母就怕老婆，真係好廢

好少老母會唔比個仔拍拖
仲要成廿歲人

憨撚尻